【緣份到了便會同場】方力申傳與前度主持金像獎 Stephy：好多人問我

任賢齊、方力申（小方）、鄧麗欣（Stephy）、陳家樂、陳瀅、衛詩雅及顧定軒，今早在香港仔出席第七屆「揹水一戰」慈善跑山比賽 。
與衛詩雅一齊受訪的陳家樂透露自己多年前曾參與過這項活動，但卻未有足夠準備以致受傷，衛詩雅指摘陳家樂沒有提醒她要注意的事項。對於緋聞女友陳瀅今天一同出席活動同台合照，陳家樂表示不知對方會出席，對於報道指二人沒有聯絡，陳家樂說：「見到會打招呼say hi，唔知佢會唔會一齊跑。早兩日先同埋同事一齊食飯。傳媒話我哋冇聯絡，因為我唔喺香港，所以冇聯絡啫。」衛詩雅笑指陳家樂經常被問及緋聞，陳家樂顯得尷尬兼面紅，又作狀打詩衛雅制止對方嘲笑。而陳瀅則表示：「原先係要出席另一活動，但因為取消，所以今天可以出席。」
至於已是第5年參加這項活動的Stephy說：「過去一年好忙，唔得閒打排球，亦冇時間做運動，但體能上應該應付到。」前度小方亦有到場，Stephy表示好多機會有一齊出席活動，所以不會尷尬。對於早前維基百科指Stephy與小方會一齊為今屆金像獎擔任司儀，Stephy說：「自己都覺得奇怪，好多人問我呢件事，金像獎都澄清咗冇呢件事，相信金像獎唔會咁樣安排。」
小方因為整傷右腳所以不能參賽，他說：「因為韌帶撕裂，醫生要我戴保護帶，6個星期暫停做運動，瞓覺都要戴住，如果唔保養治療，將來有機會要做手術。」對於金像獎司儀傳聞，小方說：「聽到好興奮，如果我能夠有機會做金像獎司儀好開心。」小方表示願意與Stephy合作，他說：「我OK，因為我哋係做娛樂，觀眾想睇我哋就做。我哋見面唔會尷尬，我哋私下都有一啲共同朋友，經常見面。」
小齊專程從台灣來香港出席今次活動，小齊說：「多年以前去探訪，見到山區嘅小朋友，因為缺水而要攀山涉水而去攞一桶水，自己睇到好心痛，好想幫佢哋，所以每年都參加。」小齊表示，今次來港數天，多位導演找他傾劇本，他說：「好多謝大家見到我係一個用心嘅演員，自己之前為一部戲增肥所以一年冇見人，而家開始逐漸收身由100公斤減到去70幾公斤，因為可能隨時要補戲，唔夠膽減得太盡 。」

推